燒山一定係中共最開心！燒山一定係鬼！

得罪講句，提議燒山一定係中共d人

燒山 最大得益者係政府 警察 發展商

燒山對香港人民主運動完全係 零幫助！

如果所謂既鬼鬼地勇武派係想貢獻既 而唔係燒山

可以參考下面新聞 呢d先係勁啦 燒山太低層次不了

車臣議員駕車上班被槍殺 血濺擋風玻璃

燒中聯辦禮賓府立法會都唔割
燒山真係不了

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

不要燒山！

燒山唔好野！

以為講緊蕭若元

黑警係要燒，你真係阻唔到